覺得自己係m男 你問我答

你想比人後入屎眼定係綁起你玩滴蠟

有冇玩過sm

水地獄男版

我先係M

淫狗，應下我啦

Both都得

冇

對男人冇興趣

唔試下？

THIS THREAD IS GAY

邊有機會

玩少少好喇呢個頂唔順

做咩姐你

會唔會玩屎尿

悶

前者未必接受到

屌你老母

反彈

你覺得勁鍾意腳代唔代表有啲M？

應該冇必然關係

大部分男人都鍾意睇腳

有d S男都會奶腳(好似係)